究竟咩意思

係街識咗個人
覆得算快 但hea到得單字 係 嗯 無 咁
其實佢係咪覺得我煩唔想傾落去？

其實已經好清楚個答案但想直接比人鬧下

嗯

無

你仔定女呀

女

又HEHE 屌你老母

認真非hehe啊
肥柒毒ff想識朋友咋

唔知你認真定假膠

不過都幾撚明顯唔想理你

認真
之前係街見佢太吸引忍唔住狗衝佢ig
可能佢返工驚我亂黎先比我

Gay post

屌 我都想係gay

你係咪好樣衰
唔想識你

你都幾勇

我覺得係

我都覺 好易衝動

係咪返緊工覆唔到句子咋

收咗工

肯定佢冇興趣同你傾落去